老解 我是子彈 係唔係抄AMOi-AMOi 歌?

1:59

我覺得好似抄歌

你整個好LOW LOW LOW!!! 無敵戰鬥機的LOW
狗狗狗!!! 剁剁切切喂狗狗
LOW LOW LOW!!! 丟到空中ALLEY-OOP!

推

x、'、%^[url]網址[/url]